（排華近了）中國人在日本對日本人大鬧：馬鹿野郎！

其實你班友想黎多次排華我真係冇乜所謂
反正依家肯定分得清香港人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁撚愛國就咪去日本啦

好事

我好支持佢哋繼續出去搞事
真係後果自負

可能佢地就係住日本個班大陸人
好心啦 食相好少少
又咁憎日本又要向日本
人唔要廉恥真係可以忘我

揸住支那旗係日本土地用日文粗口鬧人 真係好撚正
最好係twitter share 俾日本人
#拡散希望

佢地真係唔驚自己個visa會突然失效

去人地國家講愛國
WTF，人地愛國就愛日本
你愛国就番支那啦

D垃撚圾小粉紅遲早會搞一壇杰嘢俾中共嘆

取消支那人VISA

整緊啦屌

雖然我識既日本人唔多 但些牙小小個人經歷

之前係美國exchange既時候 我發覺比較年輕一輩既日本人 (20至30歲)唔係好分得出 中國人同香港人有咩分別 我相信係可能佢地冇經歷過冷戰 甚至對六四/香港移民潮都唔太清楚

但係一去到有番咁上下年紀 (tutor/profressor; 日本人) 係分得出而且知道中國同香港既分別 有一個日本professor開頭問我係唔係chinese 我話我來自香港 佢九秒九道歉同話知道香港人唔同中國人

我覺得真係要利用呢個機會去將香港重新以另一個形像黎介紹同植入更多日本人,尤其係年輕一代,既心入面.

nazi

但個邊年輕人本身都冇乜邊個理呢啲野…

agger

tag 平野乜乜

Hail Hydra!

香港人的話講番五大訴求 光復香港。其他唔講既華人就排得

上一代香港咁輝煌，近20年係國際舞台接近隱形。不過而家D人又識得分返，因為對抗中國既地方又多一個

當年有文化輸出
最出名就係武打片
李小龍 之後 成龍
日雖然我地呢代唔太中意佢，但本人好多都識Jackie Chan

但其實當 對日本文宣 同當地支援港人示威行動 愈黎愈有noise 佢地會開始理解

其實好多時候大陸人咪話台灣係日本一部份 但我諗有好多日本人都一笑置之 因為日本係地震等天災 台灣都伸出援手

好似最近個單日本神社事件 我諗好多人都會明白中國人係麻撚煩 而且知道原來香港人有好強烈既願望去不被看待為中國人

我覺得好快就會全球排斥蝗